三叔 S9 越南機$1200

見facebook好多賣依個價
其實有咩伏?約你出去搶你錢?

次貨

假嘢

係1:1山寨機
iphone ,HTC M7果時已經有

志在清貨

只求打個和

成本價. 但求打個和

幾可亂真... 咁其實老翻賣咁平有得賺嫁咩?
正版賣9千幾 佢1幾就有貨仔

啲料好平 兩三百人仔砌到部 係個外殼最貴

依家呢啲機已經唔算係幾可亂真
因為而家所有廠商都係用18:9 19比9嘅螢幕
佢哋山寨機嘅技術仲未做到收窄四邊
所以而家佢嗰啲1:1山寨機全部都有一個好大個下巴
以前我見過Yahoo拍賣嗰度都有啲買電話嘅，都係賣呢啲山寨機
以前果d誇張

係呢d 機通常2gb ram, 行入門mtk
有時個mon 仲行緊720p

s9外型s5餡
1200好好賺

同 Thailand 波杉一樣

買啦，超抵

1200 蚊仲要有錢賺都知假

你老番到100%一樣既話個成本實貴到仆街